藍店etude house 表示搵錢緊要過人命

早前都爆過呢間公司有藍絲高層鬧手足
利申 個兩位離地高層仲話緊事 完全冇處分

呢間公司搵錢搵到癡撚左線
頭幾次黨鐵早收都仲話可以早半個鐘至一個鐘俾員工走，依家直頭落order即使黨鐵早閂
Sorry who fucking care 你地自己諗辦法返屋企啦。
就算有員工必須依賴黨鐵出入都唔理，冇得酌情早收工，
搞到同事用左兩個鐘以上先返到屋企，的士錢又唔俾claim，完全妄顧員工安全。
明知所有Beauty brand都閂哂門，出面已經大量popo包圍射哂tg亂捉人 都唔放人收工，
都要員工繼續開門做生意賺個雞碎咁多？
屌，賺個小小錢電費都唔夠俾啦。
賺埋賺埋啲錢前線又冇得分，自己就unun腳係屋企湊女得閒share下啲奶共post，但又要員工政治禁聲。

低處未算低
早收落閘就扣鐘，商場唔開扣假
扣到冇哂鐘/假又要自己ot填返。
其實計到咁撚盡 你班藍絲高層對唔對得住自己良心？
同你地反映完意見又唔理唔改善，已經好多同事頂你地唔順遞信走，唔該你地好好反省下所定既政策有幾仆街。

各位手足罷買得架啦，自己上Gmarket連埋運費平過係門市買好多。

利申 前線員工
「光復香港 時代革命」
「五大訴求 缺一不可」

咁賤格

要買Etude House就去搵代購 咪再比錢呢啲垃圾公司賺（雖然佢都賺唔到錢）

作為高層淨係識諗點樣用到啲員工最盡
宜家都2019年仲落嚟巡舖要人Grooming用70, 80年代嘅眼影
同Marketing諗埋曬啲垃圾promotion廢到老細都屌
要求同事甜美啲 但望到你兩件垃圾真係想問一句你兩個有無去錯brand?
話緊你阿 Angel姐 Sudeki姐

好彩走咗 呢啲垃圾公司 低處就要人共渡難關 好境個陣又唔見分錢

PISH

Sudeki

佢成日跟喺Angel後面嗰樣都好似想佢死咁

泡菜狗野可以有咩期望

上Gmarket買啦 搵人夾郵費直接運到香港添 d款仲齊過香港

冇買過，但會幫手呼籲身邊朋友罷買

屌 依加都無乜人買啦！戇鳩
無錢到cut埋同事啲push money
邊個會幫你繼續做啊 一啲都唔諗下同事安全
以人為本？食屎啦！垃圾公司
好彩早走早著

乜撚野牌子黎
聽都未聽過

分區經理叫中層姐應該

其他同系公司呢?

上g market 買啦

揾代購仲平過係專門店買

其他同公司既待遇一樣 垃圾到嘔

成個 group 都咁垃圾呀 完全無人性可言
仲話良心企業？收皮啦！！！！！

同一個gp 嘅laneige 又係一樣，個幾日冇地鐵，成個朗豪坊beauty brand 都山晒，得佢仲開緊

即係成個amorepacific gp 都係藍？

我諗係掛 前線員工真係搵命博架

好彩一向唔買依間垃圾

香港真係好多仆街公司

高層表示 : 一日未射Tg入去 都唔會落閘
各位放心 好撚安全

Laneige同雪花秀都係同一班高層 對員工好刻薄
最鐘意就係比啲無閪用又賤格既大陸女人上位 其他做得野既話知佢地去死

大家一定要叫身邊啲姨媽姑姐咪撚幫襯 反正佢地公司target都係啲大陸客 香港人去買野 啲staff連行埋去都唔想

本身垃圾韓國牌子已經無好感 啲產品又多添加劑 依家搞到咁真係狗也不屌

個名都垃垃圾圾咁嘅

呢個牌子咁垃圾本來都無買好耐

咁既閪高層，罷買啦起埋果兩個底

以後都上gmarket 買

Etude house既員工nice好多

咪撚再比佢公關伎倆呃到
搵啲記者嚟訪問公司有幾多福利幾人性化
講到世界第一好福利咁對啲員工好好咁
係阿韓國嗰邊咪好囉
APHK就收皮啦

Push

Pish

呢間公司真係垃圾中既垃圾
由7月開始做左超多cheap到冇人有既野
話因為環境影響所以7月出唔到bonus，明明6月先開始反送中運動，自己冇生意賴示威！！！
跟住就擠牙膏陰d 陰d cut 哂員工福利
本身個位已經冇私人垃圾筒 仲要出email 話以後唔派紙巾 冇睇錯 係你平時台面拎黎呻鼻涕個d 紙巾

都未完 跟住通知大家可以自行放一個月no pay 俾大家去磨利你既刀鋒 同埋陪伴屋企人
跟住！做呢行既人都知係有free good，佢竟然由$5000 cut 到$2500 睇死你唔敢辭職就盡情cut

再黎就係裁員，一個星期前通知你會炒人等你人心惶惶，仲要死唔認係layoff，話自己係"outplacement" 等你有"external job opportunity" 剩返落黎冇被炒個d 就全人類要強制放2-3日no pay leave即係減薪呀！！

日日返工都好嬲好嬲 乜野以人為本唔好再扮野啦 你以為俾錢搵傳媒就包裝到你係良心公司咩？你當你d 員工個個都係啞既？做咁多陰質野冇人知既？

利申：驚搵唔到工唔敢辭職住

當然nice la 計NPS咖！ 如果D客鳩評你比好小分數
低到某個% 又係扣啲同事錢

自己gmarket 仲好啦
送到上門又唔洗俾代購賺一層

唔係韓國公司？

cut free goods呢下真係...個個都鬆唔到

琴日樓上爆曬360
臥底狗都係埋上面
都唔比早收鋪真係好撚痴線

之前仲落黎話唔會因為對面收鋪就比你地收鋪
要有防暴先比走

利申 女朋友做緊

同埋要扣鐘真係好撚仆街
我條女個間有同事有男朋友車比公司知道左
佢就好似老奉人地男朋友唔洗做可以隨時車佢咁
人地男朋友趕唔切 出面又無曬車
問佢claim返錢好似都話唔得

呢間正一藍店 完全罔顧員工安全
每一次有大型活動 附近全部鋪頭收哂 得返你地公司 再加Laneige Sulwhasoo 開門

9月29日 呢一日港島區大遊行 CWB sogo 門口係咁放Tear Gas 你地都要員工照開門照做生意 唔止呢一區 區區每要日都係咁。
你地中層就係屋企涼冷氣，數臭示威者

就算我本身用開你地其他brand ,都覺得與此為伍！

間公司點至咁樣，陰啲陰啲，Cut晒啲福利都不特止，仲要翻工迫鳩啲員工，追每張單一定要高過幾多錢，壓力勁大。仲要講到好為員工着想，明明減左人工，仲要問你點諗，我諗你老母呀！諗！
利申前員工

黨鐵閂早閂，仲要同前線講: 冇地鐵仲有其他交通工具
成個場冇晒客都仲堅持要營業到最後一刻
完全唔會理班同事點返屋企
左cut又cut cut晒員工福利，再同你講共渡難關

佢都冇同我地共渡難關，又炒人又盛 厚面皮到叫返我地同佢共渡難關，真係得佢同班CLS HR 先講得出

門口仲要成個"連儂牆" 去"讚"人 唔係以為會有返士氣呀？ 十打膠都唔夠派

俾我一搵到工就頭也不回即走！！！
祝APHK + Fion Ipp Terence Yip 生意有咁多跌咁多！

推！公司高層同中層大部份深藍，藍到紅，仲好多警嫂

仲要打上去佢都話睇下比唔比走
都痴撚線
係咪要食曬tg 比人鳩拉曬先比走啊

聽講高層有人mon post
係啊 係屌緊你啊 屌你老母

佢另一個姐妹牌子Lxxxxxx 都唔好得去邊
利申: 朋友做緊

間公司有冇咁等錢洗啊

係啊
公司唔少同事條仔/老公都係警犬
我發夢聽人講exxxx hxxxx之前未出左小熊維尼系列
但最後因爲果排啲人笑習總係小熊維尼
Exxxx hxxxx話驚大陸人對呢樣野敏感所以9秒9下曬架
多麼為內地人著想

咁都唔落閘 好過份喎！有無咁缺錢啊？
不過都係嘅 之前有D 19客 成日亂開stock
佢地叫人唔洗買 叫同事當開tester
但日日都幾枝幾枝甘開 ,D錢咪咁樣無佐囉
開還開 其實咁樣真係好浪費!D tester箱就黎多過D stock咖啦
加上月月都開一堆新tester 花佐小小又叫你開
main table 需要又要你再開 ：「但同事記住 tester都count數咖喎！」
Wtf? 甘你係咪應該做D相應解決嘅方法先？
擺係到又阻住 ，又唔用得係floor !叫同事反工補下妝用下，
有幾何會用得著先 你仲要同一個款 累積到差唔多十幾廿枝擺哂係到 ，真係等到過期咖炸 最後就同你講 ：「掉佐佢啦 。」
Btw 擔心D前線同事安全 一個唔覺 比你所讚揚英勇啲防暴掉佐個TG入鋪
D同事真係多得你唔小 又或者 落完個閘 轉過頭比人無差別咁打 打完又唔知拉去邊 ，你真係要諗定點同你D sweetie前線同事嘅屋企人交代
雖然佢地係前線同事
但佢地唔係個個都係勇武黎咖

呢個真最後咪annual dinner當禮物送哂出去

其實真係個個都知
只係班高層覺得禮物好豐富on9

垃圾深藍公司

次次就嚟過期嗰啲gift就話環保唔好嘥益下你哋啦

gmarket買啦平一半

push

雪xx果個中環廣告
生意差撚到大家有目共睹，
轉個頭係上環定中環落左個廣告+ifc開新鋪
之後又繼續cut同事福利

紅裝飾？

我地d bonus 係去哂佢個爛鬼香水goutal 新舖度
仲要講明free good 冇得拎架你地俾錢買啦

裝修呀唔該！！！！！

返工期間中tg入院係唔係工傷